會計巴打請入！HKICPA理事會選舉

由而家開始到１２月９號可以投票，我本身唔係會計人，但知已有深藍參加(13號Tse Hoi Fat謝海發)，想睇下有無巴打知道候選人嘅黃藍狀況。

２０１８－１９理事會名單：

push

ｐｕｓｈ

多謝告知

全面封殺藍屍暴徙

幫手推

幫推

Push

光復HKICPA

推

我上次投哂話派錢果班結果呢2年都免會費

大家如果俾老闆搶咗張實體票，記得上網投返，咁就可以令你張票變廢票

識玩

痴線，一個公會選舉，咁鬼多藍屍

好多公司有得claim會費，結果幫公司慳錢

我自僱，無得claim

多謝Bro！
十分清晰！